痴撚線，食飯時間一邊睇電視一邊大聲啲鬧下林鄭，隔離屋個仆街打俾我業主屈我同屋企閙交鬧到佢擔心到想報警

租屋住真慘
連言論自由都無

一切都是因果報應

仆街政府醫院臨床心理學家黃慧珊害撚到我要租屋住